原價放 Bruno Mars 演唱會飛 坐位

突然有事去唔到
依家原價$1488 + $15 FEE = $1503 放1張
唔會放炒價,
希望鐘意BRUNO MARS既朋友可以原價享受到
唔好浪費左張飛,
有意請留低聯絡方法

放左未呀